# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Open Boat Projects
# This file is distributed under the same license as the Yachta PCB SOP
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yachta PCB SOP\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-11 15:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../index.rst:20
#, fuzzy
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: ../../index.rst:20
#, fuzzy
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: ../../index.rst:20
#, fuzzy
msgid "References / Standards"
msgstr "参考文献/标准"

#: ../../index.rst:20
#, fuzzy
msgid "Terms & Abbreviations"
msgstr "术语和缩写"

#: ../../index.rst:20
#, fuzzy
msgid "Roles & Responsibilities"
msgstr "角色和职责"

#: ../../index.rst:20
#, fuzzy
msgid "Safety & ESD"
msgstr "安全与 ESD"

#: ../../index.rst:20
#, fuzzy
msgid "Required input data & tools"
msgstr "所需的输入数据和工具"

#: ../../index.rst:20
#, fuzzy
msgid "Process overview"
msgstr "流程概述"

#: ../../index.rst:20
#, fuzzy
msgid "General"
msgstr "一般的"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "PCB manufacturing"
msgstr "PCB制造"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "Component procurement & goods receipt"
msgstr "零部件采购和货物收货"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "Assembly preparation"
msgstr "组装准备"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "SMT assembly & reflow"
msgstr "SMT 组装和回流"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "THT assembly and soldering"
msgstr "THT组装和焊接"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "Visual inspection (AOI/manual)"
msgstr "目视检查（AOI/手动）"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "Basic electrical test"
msgstr "基本电气测试"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "Programming (flashing)"
msgstr "编程（闪烁）"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "Functional test (FCT)"
msgstr "功能测试（FCT）"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "Final acceptance & packaging"
msgstr "最终验收和包装"

#: ../../index.rst:34
#, fuzzy
msgid "Procedure"
msgstr "程序"

#: ../../index.rst:50
#, fuzzy
msgid "Acceptance criteria"
msgstr "验收标准"

#: ../../index.rst:50
#, fuzzy
msgid "Traceability & Records"
msgstr "可追溯性和记录"

#: ../../index.rst:50
#, fuzzy
msgid "NIO process / Deviations"
msgstr "NIO 流程/偏差"

#: ../../index.rst:50
#, fuzzy
msgid "Checklists & Forms"
msgstr "清单和表格"

#: ../../index.rst:50
#, fuzzy
msgid "Process parameters"
msgstr "工艺参数"

#: ../../index.rst:50
#, fuzzy
msgid "Change history"
msgstr "变更历史记录"

#: ../../index.rst:50
#, fuzzy
msgid "Quality Assurance"
msgstr "质量保证"

#: ../../index.rst:62
#, fuzzy
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: ../../index.rst:62
#, fuzzy
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ../../index.rst:69
#, fuzzy
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: ../../index.rst:69
#, fuzzy
msgid "Glossar"
msgstr "词汇表"

#: ../../index.rst:69
#, fuzzy
msgid "Abou us"
msgstr "关于我们"

#: ../../index.rst:69
#, fuzzy
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../../index.rst:3 ab0ed2c63a1e4bcb9dde1fda33150fb9
#, fuzzy
msgid "Yachta PCB SOP"
msgstr "Yachta PCB SOP"

#: ../../index.rst:4 be9d8b768c9c47328c5f8a37854d55c1
#, fuzzy
msgid "Last update |today|"
msgstr "最后更新 |today|"

#: ../../index.rst:6 a3c411c567de4bd798b4dbe5b6115fcb
#, fuzzy
msgid "Documentation Status"
msgstr "文档状态"

#: ../../index.rst:10 09e60e17d9544b9abeaa808806557605
#, fuzzy
msgid "These pages are still under construction."
msgstr "这些页面仍在建设中。"

#: ../../index.rst:15 ae3963d6e9a14f92b7fc73ebc8fdae5b
#, fuzzy
msgid ""
"The SOP document describes standard operating procedures for the manufacture"
" of sub-products or finished products and describes in detail how a specific"
" task or process is to be carried out step by step. This written instruction"
" aims to standardize procedures, minimize errors, increase efficiency, and "
"ensure compliance with company policies and legal requirements. SOPs are "
"particularly important in manufacturing to ensure consistency and quality."
msgstr ""
"SOP "
"文件描述了子产品或成品制造的标准操作程序，并详细描述了特定任务或流程的逐步执行。该书面说明旨在标准化流程、最大限度地减少错误、提高效率并确保遵守公司政策和法律要求。SOP"
" 在制造过程中尤为重要，有助于确保一致性和质量。"

#: ../../index.rst:17 fd722241bb3d4d95acf071d5124e443c
#, fuzzy
msgid ""
"This document relates to the production of a circuit board for the Yachta "
"wind sensor."
msgstr "本文档涉及 Yachta 风传感器电路板的生产。"
